泰黃衫軍倡政變 副總理拒絕

節錄

泰黃衫軍倡政變 副總理拒絕

■示威者前晚在曼谷街道鋪紅地毯模擬時裝表演，跟同日泰王設計師女兒的時裝展打對台。美聯社

泰國反對派要求政制和王室改革的立場未有退讓迹象，有親王室社運人士近日主張再發動政變組成大聯盟政府，但副總理巴威前日已明言拒絕。

前黃衫軍領袖林明達周二接受表示政變不是禍害，認為如需要修訂憲法，所有參與者要有權發言和確保章程公平，也要成立獨立的大。。。。。。。。。。對此，巴威前日只簡單地回應：「不會有任何政變。」

反對派近日最高調的行動為遊行到曼谷的德國大使館，要求德方調查泰王哇集拉隆功旅居德國時有否違法地管理泰國事務。。。。。。。。。。。。，預料撤銷泰王國家元首身份的簽證會引發外交風波。

泰王主持畢業禮 學生抵制

在近日示威中擔當重要角色的法政大學昨日和今日舉行畢業典禮，儀式如以往一樣由泰王主持，遭部份學生抵制，如23歲的素班那希望盡量減少出席人數，表達有人不滿君主制和希望改變。但24歲的巴邦功表示會參與，要在這一生人一次的機會拍照留念。亦有人坦言不想出席，只是家長要求他到場。

泰國《曼谷郵報》/路透社

即係中國共產黨推翻中國共產黨？

泰國手足好有創意

泰國情況唔同

你當民建聯建議林鄭落台換人

係習近平落台，換個減速師上台咁解

支持江派人馬復辟 取代習近平

個劇情係：
琼子建議柒婆落台 光頭宗頂上